謝東閔ig究竟咩意思

一隻手掌拍唔響

CCTVB暗星，關我地撚事

佢有份一齊拍喎

有花生食囉
想幫臭西豬反cup 收啦
你臭西豬唔係真係咁天真信啊 好心啦

是但啦做埸大龍鳳
棄卒保帥

暗星who cares
你唔出黎做新聞都冇人得閒理啦

飛咗隻豬佢一了百了啦 有第一次點會無第二次

最冷的一天

咁究竟佢係講臭朱定尻男黎

你中文閱讀u?

請大家善用不推文功能

我覺得似影射兩個都有份咁可能諗多左

姓黎嗰個有講嘢咩

係咪私底下有講

而家最重要係收聲
讓一切事隨時間過去

咁大頂綠帽咁樣食法人哋發洩吓都好正常姐
雖然一隻手掌係拍唔響但仲有人做主動

謝東閔自己拎黎，想怪邊個？黎XX有老婆唔係秘密，反而蛋糕朱同你一直對外聲稱係「好朋友」，就算人地賤男鹹濕，蛋糕朱同黃心穎一樣，係明知人地係有婦之夫都去拆散人地家庭啊
而家有事就話人地講大話咩咩咩，如果謝東閔你係想利用呢單野提升自己形象，我話俾你聽，你咁做over 左，唔好合理化自己女朋友做人二奶呢個行為

屌你地班友咪撚中計
明明係cctvb想谷收視
見上次老鼠安賓穎單野咁撚多人留意
先搵幾條暗星出黎搞場大龍鳳

絕對係，食蛋糕咋，啲戲over咗

關我Q事咩

是鳩旦啦wfc